我真心覺得香港人真係貪心到無人有！

我今日去交收部二手相機 齊body全新街價price都要4500到5500 賣3200好合理用左一年半
佢出到黎就曬佢去荃灣交易 結果佢話乜唔係連kit 鏡咩？
因為佢係chat room 度問配乜鏡 我以為想買埋我支鏡就答佢，但係我個二手post 都無提過連鏡賣
我係個一刻真係想叫佢食狗屎啦 單kit 全鏡二手價都要二千啦 3200賣你1 set? 唉香港人真係貪撚到仆街
曬我啲時間 同車費

關香港人真係貪心到無人有 咩事?

唔覺

咁應該點形容呀？講到明3200齊相身 出到黎話以為連kit價

係咩 點形容呢種心態？

你比你個二手post同對話紀錄大家睇下先

你唔俾佢真係唔知價咩?

老老實實
上網大多數買家都係唔睇清楚d字
你一開始就應該重複一次講model淨body幾$咁

我之前放kit+機, 出面平均2500我放2300, 咁我預2000都由佢
然後有粉皮夠膽PM叫1500, 覆都廢撚事直接block9佢
最後2300放到

香港人壓價真係好撚離譜，成日見到1700, 1800
你標價高就唔睇，吸引就起碼壓你兩成

你肯定1500果個唔係收機佬?

你相又無 記錄又無， 除左想畀人負評 我真係諗唔到你為乜學人開po

我放個陣個呀叔其實都似二手佬, 尖沙咀交收, 佢個profile買好多入門機